香港市民自發聚集維港再度將國旗升起

push

升囉 反正唔keep得耐
升一降十
不排除下次行動由水>火